[酒鬼]有咩冇酒精啤介紹？

唔想醉
平時飲asahi dry zero 同 麒麟 zero
最近冇500ml貨

冇酒精飲黎把撚

止癮

以前好似屎忽痕買黎試

陣味完全唔一樣

日本牌子黎

菠蘿啤

薑啤

你飲好多？啤酒都醉，渣ga

渣ga

冇酒精啤酒好難飲
檸檬堂3%蜂蜜檸檬好飲
不過唔係啤酒來
啤酒的話
台灣啤酒的蜂蜜啤酒4.5%
鳳梨啤 2.8%

好似得日本出0%酒精啤酒, 飲過kirin zero, 有d難飲, 似加左醋既茶...
其實好似有種叫唔記得叫咩beer既,酒精度數低過0.3%,係大肚婆都飲得既酒, 好耐之前飲過好似唔太難飲, 止癮一流。

飲開呢隻

嘉士伯藍罐幾香

但都係飲返真啤酒好過

飲過一次0％abv啤酒
真係飲水好過

jolly shandy

可以試下

試過幾隻呢隻最似真啤酒 好飲
Wellcome有得賣

飲過，堅唔錯